今晚有不反對，大家小心，無能力、運動細胞唔夠強既請做和理非

苦口婆心既常規野都講多次！出門請緊記星火電話、通知家人去向、備用手機同sim card上場，sim card要set pin code ，android機最好清機唔好裝任何敏感野、ios要set密碼開機，Wallpaper set自已個樣，免被狗話部手機唔係你逼你解鎖.......其他既等人補充！